有冇巴打係秋葉原?想代購小小野

想買小小野, 會8算+$100人工計翻錢,比你賺少少。
網址入面有價錢地址,全部items都係秋葉原入面買得到~

希望神通廣大嘅巴打幫下手,有意PM,THX